我老婆係菲律賓人 你問我答

屋企徐晃幾大？

粒Lin同塊西咩色？

身度隻味係咪好難頂

你係練馬師？

咪係成家等你救濟仲湧黎香港團聚。
吹功係咪一試難忘

58歲

Lin黑色，好彩塊晒粉同一線

個身冇味喎

我都想

點識

冇救濟過佢家人，亦都唔會帶佢地來
成家十尻幾人邊帶得咁多

吹功一開始唔好，而家被我調校到

係街搭訕識既

佢鄉下係咪有老公

樣同身材似邊個藝人

你老婆返咩工 結婚前/後

日日食jolly bee？

mix?

據我所知冇，佢來香港結婚要係果邊攞係結婚證明

冇我識既藝人似

前收銀
後收銀

驚唔驚比人問?

其實唔係,佢鐘意食家常菜多啲

佢幾大
身材正唔正 對奶咩cup?
用咩話溝通？
呻淫用邊種語言？

打唔打算請菲佣

你老婆有無試過行過街市，聽到有個賣魚佬講話有條友仔叫做賭神？

其實菲律賓人都好撚憎果條咁既撚屌阿基洛三世，同埋果時啲所謂差佬係垃圾來

而家換左癲佬好左好多

純賓賓

點識, 點媾, 幾大?

你屋企人點睇? 朋友點睇?

菲律賓文化係點？

putangina mo?

佢當堂嚇一跳，然後得啖笑

沙喇密波

問咩？

大我年半
細粒小肥大波 座C望D
英文溝通
歐美式呻淫

岩岩生左個仔 預備請

係街搭訕識
交換電話 傾傾下就一齊
大我年半

屋企人一開始會問 而家接受左
朋友冇乜特別睇法

Tanga ka

驚唔驚比人睇唔起?

Asawa ko, mahal kita!

賓妺扑野好熱情主動

利申:扑過

係咪聽晒你話?溫唔溫柔?

純菲無mix 過西班牙個d??

冇乜野好比人睇唔起

Mahal din kita

Ching 識食

都算係聽晒我話，佢自己有意見都會同我分享
菲律賓人同溫柔大纜都扯唔埋

冇深究過佢家族史

佢點睇人質事件？

連登仔睇唔起人地種族

佢點睇中國文化, 食唔食中菜? 覺得香港人點?

大部份賓妺講得好聽既叫純,難聽ｄ就係蠢,善良但比較懶,後生既副架生好撚正,不過到二十尾開始肥,總括黎講淨扑野的話賓妹我比好高分.

佢都好唔開心，好遺憾。同時亦都對條撚屌阿基洛三世喺依件事既表現好不恥，覺得佢影衰菲律賓/菲律賓人。

一定係JW老竇

佢果邊啲人一開始以為香港係一個國家，但係香港人同蝗都係Chinese, 但係香港人係educated既, 蝗係uneducated。

中國文化來講佢冇乜接觸過，剩係新年派下利是，中秋食下月餅

咩都食

仲有就係零時間觀念，但係好專一。
扑野來講簡直冇得頂

屌我老母同後母又係菲律賓人
佢地講嘢真係好撚大聲 又嘈啲笑聲又煩
我真心覺得菲律賓話真係好難聽
利申：自己一句菲律賓話都唔識講

佢係本身係香港出世定點？
定做做下菲傭比你追

佢地真係好鐘意笑，同啲fd一齊果陣大聲講大聲笑
都好過啲蝗係咪都大聲嗌

白賓定黑賓?
白賓好L正 好有氣質

賓妺？

係咪處

痴線㗎你賓妹都屌

有無屌埋佢

果樣點？ 普通樣但睇得落。中上級 or 好撚正？

識食 媾賓妹

搵個賓妹做老婆咁叻仔

佢本身係咪做緊家庭傭工

邊度識

啡賓
白賓多數都係mix來，正到仆街
所以賓妹成日攞選美冠軍

唔係。
賓妹多數好早就破處

賓妹先好屌